可以肯定咁講句，而家好多支那人心入面羡慕緊香港

乜撚野祖國支持香港、厚待香港呢d乜都假

美國為咗香港通過人權法，仲好有可能帶起其他西方國家，對中共班官玩制裁

呢樣佢地最撚羡慕